愈黎愈鍾意王菀之

細個會覺得佢講嘢成日細細聲扮哂嘢
近排留意佢多咗覺得佢真係好正

做咩負皮
Ivana 作曲好正

同好 1佢啲歌真係好鬼正 如一

好有才華

雞仔聲不了

每個人審美觀唔同可以理解
我係愈聽得多佢嘅歌 就愈覺得佢好有個人風格

d歌係正既, 不過近年冇乜突破
同期既謝生謝太, 張敬軒越撈越掂
佢撈過界都唔係好撈得起
其實佢要搞音樂, 係咪可以試下去台灣?